新西蘭恐襲 港豬到底驚乜？

睇新聞 有港豬準備去新西蘭話好驚
要哩係酒店唔出街

到底驚咩 人地係專殺清真回教撚
你又唔係清真回教撚

係 唔係白人就殺

系 好人好姐點會有人殺你
啱嘛樓主？

真 好人好者入乜春清真寺

做下戲等啲記者有貨交啫

係lor，等中槍先至驚ma子彈未射中你唔好驚住